粉嶺女義士墮樓身亡

現場遺下一隻波鞋。

【23:47】報案男子表示，傍晚有男清潔工拍門，稱外面有人企跳，着他出外幫忙。他和父親出外了解，看到一名女子危站走廊窗邊，嘗試勸喻對方。男子報案後，女子要求他叫口號以及出示反光衣，「證明自己出過去」，男子叫了「五大訴求，缺一不可」，回家取出反光衣穿上，並拿出急救包。隨後消防致電報案人，報案人走開聽電話，折返時女子已一躍而下。

警方指出死者姓何，27歲，警方於現場沒有檢獲遺書，經初步調查，相信事件無可疑。死者死因有待驗屍後確定。據悉，死者有情緒病紀錄。

【23:10】晚上7時許，有人報案稱粉嶺嘉盛苑嘉明閣有一名女子在20多樓危站，其後從高處墮下，當場證實死亡。警方到場調查，現場遺下一隻鞋。其後近百名街坊到場，部分人獻花向死者致哀。

rip

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

女義士，我地會繼續為你行落去

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

點解

做咩咁傻，，，

RIP

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

宜家白熱化階段，唔好死呀

Rip

唉....又死一個

班垃圾狗官黑狗都未死
點解要早死過佢地？

做咩咁傻

RIP

真係唔好再因為呢個仆街政府輕生

各位，我地每次遊行集會，做咁多文宣，都係想叫多D 人出黎

係未贏又前，要保住命仔，
幫手做文宣，TWITER， 遊行，叫口號乜都好

多一個真係多好多

我愛你地!!

唔好呀

rip

今次事件有無可疑？

各位手足 缺一不可

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

Push

不要死,,, 我需要你,,,
(圖不是我的)

阿彌陀佛！請安息！

唉屌

rip
我希望手足唔好自責

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

已經諗唔到呢一條又一條嘅血債

班仆街要點先還得清

留返係度， 大家一齊力抗到底好無

推

RIP 以後既路我地會幫你行埋佢

唉點解呀

rip....我地會代你走落去

來生不做香港人.

唔知點解要RIP
五大訴求一樣都未達成
叫人點安息

最後一定會成功

成功先會冥目,未完成死都死不冥目
點RIP

R.I.P

其實我地就黎...

A protester in Fanling killed herself just now for wanting democracy, freedom and justice

點解 呀！ 要堅持

女義士 RIP 希望你能夠安息

我地一齊為佢同所有離開左既手足行落去

不值得 但尊重 rip

我瞓唔著 又開始亂諗嘢
眼淚係咁流 對社會好絕望
點解有人覺得場運動係多餘 點解有同路人收貨

唉

仆街政府從來冇回應過 已經七條人命

仲係度日日擔心黑警仔女比人蝦 自殺既人完全唔理

agger，以為自己好撚勇，其實係最懦夫既表現
死都唔怕，怕咩黑警／政府／中共

對唔住...

唔撚值呀屌

呢個政府逼夠香港人未。。。。

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

點解要咁死
好唔值得

好q

個男手足想救架啦唉

星期六日你就知依場運動唔係多餘,
我地香港人都會企出黎話畀世界知我地唔收貨

RIP
咁多位巴絲 請珍惜生命呀

光復粉嶺好冇？喺呢度已經失去咗兩位手足，我知PTU好近，但係和理非咪得，如果有人搞事咪即轉場囉，其實粉嶺有好多手足㗎佢地成日岀港島幫手，我地唔幫佢地一次？

約好左喺煲底嘛，做乜走呀

今個週末見

我地死哂敵人就自動勝利鬥長命呀要

RIP
一個都不能少
場仗未完架 我地要齊上齊落呀

收皮啦 話人懦夫
知唔知一個人冇哂希望
一個人絕望既感覺係點啊？
我唔會話自殺既人係懦夫
你要做既係尊重

一個都不能少

你哋唔好再跳啦政府同埋林鄭條八婆唔會care嫁會心疼嘅剩係得你哋屋企人朋友同埋我哋依班同路人我哋仲要去煲底相見

義士 可唔可以唔好走

都仲未輸

對唔住
又好冇用咁爆喊
唔希望再失去任何一位手足
仲等緊係煲底同大家除gear攬攬

aggar
不要blame the victim
二次傷害

RIP
我地一個也不能少，要一齊見證住贏嘅一刻！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

請義士唔好放棄，畀次機會我地證明惡有惡報！

收貨嘅，唔係同路人
你仲有大把手足喺度架
今晚寶琳同埋旺角都有好多街坊出嚟係咪先
手足如果喊記得飲多啲水!!要補充水分先可以一齊努力抗爭

Rest in peace

唉點解咁傻

r.i.p

願死者安息，我們仲會一同走下去見證奇蹟，香港人+8

留低，見證香港重光嗰一日

點解要放棄
我地好近架啦
係咪被人性暴力
黑警，黑政
還命

在生嘅人要繼承死去嘅人嘅意志

同埋大家真係要睇住身邊嘅朋友，更加要記得睇住自己
一齊捱落去

點解個自殺潮又出返嚟嫁

明明都行出咗一小步，唔好咁迫害自己好唔好，我地仲要睇住淋奠條仆街死嫁

rip
所有手足，缺一不可

美軍就快到啦

流咗眼涙
究竟一個政府有幾撚仆街先迫死咁多年輕人

唉
雖然好可悲但係就係有人事事都事不關己
亦都有手足同路人可能會因為攰而動搖
但係唔好太絕望，因為真係仲有好多一齊行緊嘅手足巴絲
有咩就上黎放下心中嘅大石
攰就稍微分散下注意力
休息係為了走更遠嘅路！

說好的一個也不能少呢
點解要掉低我地
我地唔係約好咗重光之日煲底相見相認嫁咩？
點都好 RIP

要discourage自殺呢種行為，唔係鼓勵佢地去自殺呀on9仔

RIp

Rip
各位巴絲，我哋要一齊見證呢場運動終結㗎 ！唔好再有人中途離場啦好沒啊
為咗個垃圾政權了斷自己生命值得咩？完全唔值啊！！！！！

RIP...

屌 如果人地有睇連登一定係你班連登仔害死人, 成撚日出埋啲分化, 失敗論post

可唔可以唔好再死，
我好想達到所有訴求後，一齊食餐飯呀

有幾discourage啊 屌你老母
尊重兩個字都唔撚識

RIP 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

願安息

幻想到個場面就好想喊
跳之前嗌五大訴求 缺一不可
點解咁傻！點解？！
我地仲有好多人陪你
今晚又唔洗訓 兩個月晚晚都沈重訓唔到

鼓勵人->會令更多人作出類似行為
discourage 自殺->先會令自殺行為減少
有無咁撚難明呀，無學識就讀下書啦屌你
係咪吓吓鼓勵尊重就有最好效果呀傻鳩

rip..

香港係多閱障，我原諒你

分化post 累事
佢地係幫兇

😭

RIP
希望您可以去到一個更開心同自由嘅國度

第一個分化係你, 分化post 一陣都屌撚到樓主仆街

尊重唔等於鼓勵

希望你係第二個地方會活得快樂

幻想到個場面就好想喊
跳之前仲要嗌五大訴求 缺一不可
明白佢個種無力感 對社會不公的不忿
但係點解咁傻！點解？！！
我地仲有好多人陪你
今晚又唔洗訓 兩個月晚晚都沈重訓唔到

仲係度懶撚醒

講咗幾多次
又跳

對唔住，係我地無好好咁對抗呢個仆街政權
但我地會繼續努力，我地唔會讓你失望
一路好走

咁反discourage係咪？

話人儒夫就係discourage? 鼓勵人唔係咁鼓勵囉

why

講好左齊上齊落

岩呀，我無鼓勵過自殺

人生得一次
只要有命係到
總會雨後晴天

求下你都唔好再揀死

唔好再有人做傻事得唔得

一齊走落去啦

咁做冇意思架

明明講好全香港人齊上齊落......

永遠懷念你地，香港一定會有紀念日記念你地

rip
其他野唔想多講 願你安心上路

手足安息
※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

知唔知俾人話懦夫 等於比人踩多腳啊？
你無鼓勵自殺 岩啊 你方法用撚錯囉
去到自殺呢一步 抑鬱都好大原因

唔好絕望，我地仲有希望，
最緊要我地團結，唔好放棄大家，
場運動已經三個月啦，
我地都係人黎，有同理心，有感情，
手足被捕受傷，雖然唔識佢，但係都會喊，
唔好話本身有情緒病個啲，
正常人都會搞到有情緒病，
所以適當時候係要俾自己放下假，休息下，
飲飲食食幾日先再返黎，
身邊冇同路人陪玩既，擺低tg，
每區都總有手足陪伴架，
我地長期戰黎架，
希望大家有好負面個時真係要搵人傾，
唔好覺得麻煩到人，
可能你都係幫緊個個人

點解呀？唔係約好咗最後一齊煲底見咩

手足，願你一路好走，好好安息

RIP 手足真係一個都不能少 成功個日我要係煲底見翻你地架

rip
多d關心身邊既手足 一個都不能少

無人想俾人話係懦夫—＞令人唔想做出會令人覺得係懦夫既行為
無d 知識就周圍亂吠，仲要有ｄ閱障小學雞曲解人意思

RIP 但我好心痛
命逝 一去不返

唔係
你咁既思想同藍絲話得二百萬人上街反送中 即係有500萬人支持送中有咩分別？
同埋你唔係discourage 係直頭鬧緊死者
自己諗下 學下尊重啦

一定係比狗虐待到唔想做人 比着我殺撚咗佢先死

下下見到ｄ負面字眼就起晒鋼
唔撚識針對問題去處理
食撚屎啦兒登仔

呢個推論係一定？
知唔知抑鬱既人控制唔到自己？仲俾人踩多腳
你好撚有知識啊 識過抑鬱未啊？

Rip
You will never be alone

又有邏輯盲
唔上街可以係有千百樣理由，而唔係一定同上街既人持相反意見
但反discourage仲有咩其他可能性？

第九個啦...

屌緊你方法錯啊柒頭 以為自己個套好撚針對性

真係唔知邊個有問題 比咁多人圍屌仲覺得自己岩晒
人地真係要死會care你話唔話佢懦夫咩？
用下腦啦 人地想死 你仲話佢懦夫 分分鐘你就係推佢落去果個

話緊你on9 無知識就屌鳩人on99

你果d唔係叫discourage 學下做人先講邏輯啦

RIP女義士
每次聽到有人自殺其實都好唔開心
你的生命比濕九政權更加有價值…
唔希望依張神主枱再有佢出現既一天

該死既都未死，各位義士頂住啊

1:該男子是否可信？
2:狗聲稱有情緒病記錄。
3:無遺書。

我有些少疑問？

佢有無比人拉過！

繼續死頂啦

不學無術閱障邏輯障兒登仔

仲死撐
你最撚叻啦

開放式討論以不同形式關懷手足

我地要有既意識係 係佢地決定做傻事之前幫佢，唔係之後

我想開多條戰線----------手足戰線

push

唔好咁傻
我地約好煲底見架
你走左我地點相認

願你安息

盧同學都係住嗰頭

最後一個啦好冇？
rip...

RIP
各位手足記著無論幾絕望都好
記住你望下後面有成千上萬手足陪緊你
你有需要
講個地方
大把手足會過黎陪你傾訴

算啦 條友用no.做id 都唔知係咪做狗
d狗好鐘意自己個狗號碼架

返黎啊，我地約左係煲底，仲記唔記得

聽日 請將呢個不幸新聞forward出去

再撫心自問 成場運動咁大犧牲 係咪咁樣就叫做收貨
我地唔可以比女義士白白犧牲
佢既死 提醒住我地 香港人仲係輸緊
佢既死 提醒住我地 五大訴求 缺一不可

我知道藍絲會話我地利用人地既死係無恥
如果時光可以倒流 即使大家素不相識 所有同路人都絕對唔願意缺少任何一個
但我地唔可以比無罪既義士就咁白白捨棄佢既寶貴既生命
如果你接受袋住先 你對得住佢嗎？

五大訴求 缺一不可

最後 求下唔好再有人申請離隊要一齊行落去
攬炒並非用你地既生命 而係用我地既團結

請大家唔好再放負，只會另更多人諗唔開。
btw,rip

已經夠了
不需婉惜，不再在意。

rip
咁多位手足有咩唔開心記得上連登開po
好多巴絲關心你㗎
唔好做傻事
我哋要喺煲底除口罩互攬㗎

一個都不能再少 stand by us please

rip
之後既事交比我地啦

以為紅字大字屌人好威 條友真係冇得救

一個都不能少啊 唔好再有下個好唔好

同淋病一樣死唔認錯 同佢講多都無謂

夠膽自殺點解唔夠膽攬炒

RIP,，一個都不能少呀，乖啦

人都走左 就唔好再講哩d垃圾說話
如果你真係著緊
就多d關心身邊人
而唔係時候講哩d無謂嘢

好耐冇見過呢張圖
諗起之前接二連三有手足跳
求下大家唔好死

願妳在天堂快樂

消防

心理學101 ，reward mechanism都唔識
encourage someone to do an action->do more
discoruage someone to do an action-> do less

你話你地係咪弱智
覺得無錯，就繼續keep going
只會更多人因為你地既無知行為而死

大家要一齊走之路既路啊

辛苦了 希望你下世生於一個和平美好嘅地方

點解 RIP 女義士，點解唔一齊行落去，好多手足一齊行

手足唔好再輕生
多你一個好多🙏🙏

check下佢有冇比狗拉過
可能入過狗屋....

果位FA手足要頂住。。。

願妳能夠安息

大家推上熱門.分分鐘幫到好多手足

我想開多條戰線----------手足戰線

RIP 做咩做傻事呀
我地會好傷心架

RIP
除咗五大訴求，香港人都係缺一不可
唔好離開我哋

求下各位手足幾攰幾灰都好都唔好自殺搵人傾下又好停低抖下又好一齊行落去啦

點解有人係佢身邊都拉佢唔住。。

歌詞

有情緒病嘅人本身就傾向blame咗自己有錯先 就算佢有出黎遊行或者前線勇武 佢地仍然會覺得自己幫唔到手 你鬧佢懦夫 會變相強化咗佢地啲負面諗法 令佢地嘅無力感更強 自以為discourage緊人其實反而害咗人

ching都係出於好心唔想再多啲人跳樓 但係要discourage唔一定要靠講野嘅 聆聽有時都好重要

辛苦你了，好好休息吧

啱啱放工去到睇住佢遺體送走
大家一直喊一直嗌口號同安心上路
唉

手足們 夠啦 頂唔順

點解呀，我地就贏啦，一齊行落去好無

唔好咁啦大家
有咩搵樹窿傾傾佢

手足，我地永遠懷念你，你既精神與我們長存

R.i.p

點解咁傻。。rip

我地會贏

Rip
香港人唔好對呢件事麻木，要保存呢個憤怒
亦唔好再做傻事啦，一個都不能少

我地唔會畀所有犧牲者
白白犧牲，
我地一定會奮戰到底！！！！
百倍奉還畀林鄭班狗官同黑狗！！！

香港人冇當過兵，有好多人一生未遇過啲咁tough嘅事，心理質素唔夠應付，冇辦法

大家如果有咩唔開心真係要講出黎吖。會有人聆聽嘎，大家一齊行啦，好唔好

RIP......

點解冇人講，女義士輕生會唔會係因為比黑警搞所以睇唔開！！

屌有可能

Rip希望妳一路好走

係因為班仆街香港人仲未贏呀

贏咗就唔會有人輕生

殺人嘅業力好大，呢世完咗有排落地獄受報

就算唔係真係落手果嗰，隱瞞事實令死者無法沉冤得雪，你哋全部都係殺死佢嘅幫犯

希望你哋諗清諗楚，究竟為咗呢個政府呢班高官，去承殺人嘅業力值唔值得，以後生生世世嘅輪迴又要受幾多苦難，先還得清今日種嘅惡因

天網恢恢，疏而不漏
不是不報，時辰未到

依家企出嚟講出事實絕對唔遲，希望你哋順從良心，講出真相，令死者九泉下得到安息

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

唉 好似走左個親人咁
浩氣長存

手足我地一個都不能少架

要贏一齊贏啊

R.I.P.

願你靈魂得以安息，我地會替你一直走下去。

我諗個男仔一定好大心理創傷RIP 香港人會出埋你個份力

「一個都不能少」唔止係口號
仲係行動，多啲關心身邊手足

㷛底再見

唔值得

想問問佢屋企人知道未

知道，喺樓下喊得好犀利

同埋佢跳落去之後我見到佢老豆老母打爆佢電話，應該大概知道出咗事

（我係嗰位fa手足）

RIP願你可飛往自由快樂的國度

巴打 知你一定唔好受
記得我地係同路人 一齊同行 一齊打呢場仗

唉 點解啊

我屌你老母林病
你仲想幾多人死

唔好再多一個啦

呢次運動令到好多本身有情緒病嘅人崩潰，希望家有情緒病嘅人要多加留意，避免慘劇

Rest in Peace

真係好大負能量

RIP 香港人加油 唔好放棄希望

我屌你老母臭閪呀

手足路上保重

可怕的政權

有無遺書 我諗起之前傳新屋嶺有女義士...
RIP...

RIP
願你安息
你未行晒既路，我哋會幫你行埋佢
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

林奠 黑警 你地逐個落地獄填命

唉 點解呀

Pish

每日都見到有人自殺，好驚有日發現，有d人係中共出手令佢地被自殺。因自殺個案已經比上年多到唔正常啦。

呢個政府唔值得咁樣為佢犧牲

我地仲有咩藉口

手足 求你地唔好做傻事 真係唔值得為呢個殺人政權咁做

RIP

you should wait for us until we win

究竟反送中死咗幾多個人

你咁只會阻止自殺嘅人 講岀原因
唔會阻止到佢自殺嘅想法

仲有，
你呢幾句說話有冇救到想自殺嘅人，我唔知。
但係你實實在在咁傷害緊，在生而認識她的人

Holly Mary mother of god save for our sinner now and three hour of our dead, amen

手足加油⋯

手足 你有無事？要支持住呀

遲遲不講切回嘅錯

唔值呀

FA手足，我同你講，多謝你你代我地陪左佢最後嘅時刻你都唔好有事目睹人自毀係好難接受我都想你照顧好自己，你去搵熱線社工傾下呀，好驚你一路都睇到、經歷太多傷痛會頂唔順。

情緒支援機構：

其他手足，我地繼續堅守係煲底下相見，攰要講，我地一齊撐，

PS. 唔係句號，唔係省略號，而係等緊我地繼續一齊行落去嘅”，”

如果大家有壓力或精神困擾, 真係要搵人開解下,或者睇醫生. 為一個咁ge政權係好唔值得.

為林奠係唔值得㗎

墜樓唔係咁用架
墜係唔小心
好心啲中文好啲喇

一個又一個

知你好心痛但你咁講其他精神崩緊好耐嘅手足，我驚佢地睇到係更加受唔住

其他手足，我地繼續堅守係煲底下相見，攰要講，我地一齊撐，

【情緒支援】

給同樣睡不着的你：

受社會事件影響，情緒難免波動，甚或長期情緒低落。若需要援手，除了向家人朋友求助，也可以聯絡民間提供的情緒支援服務。希望大家能聆聽自己身心所需，照顧好自己和身邊人。香港人加油，我們一起走下去。

支援機構：

R. I. P.

RIP.....
我地會幫你完成遺志

做乜野又要自殺呢

RIP

無助感又出現

心痛

齊上齊落呀手足

sor9但墮樓港共政府真係成日用
跳樓變墮樓

一路好走🙏🏻

RIP, 對不起你

有勇氣跳 點解無勇氣上前線
要是一死 都有意義

我地差小小架咋
俾多小小時間去睇埋個結果吖

唔好再為仆街政權流多半滴血

但為什麼不放開竟吊在懸崖旁邊盼待
難道信尚有份禮物等他去拆開

唔好做傻事啊各位手足我地仲要同個食人政權鬥長命

屌你老母，柒婆又殘害一個年輕生命

弱智藍屍廢老：一定仲有其他原因先會令到佢自殺

涼薄都係咁話
反正都係死應該要攬炒

會唔會係比popo拉過
期間受過侮辱 心理承受唔住

我可以講你如果要死，要死得有價值。當年我老友專業人士黎，高院判刑（傷人）後都諗過即刻死，但佢老友話唔抵，死左你留低d 乜先？佢最後買左份1球老美人壽，比一年時間自己，睇下點再考慮要唔要死！宜家呢？佢咪仲生勾勾出錢出力同你地一齊抗爭緊！諗清楚先，將來某一時刻，仍然有人需要你呀！

五大訴求
缺一不可

究竟仲要死幾多年輕人？